--- 
title: Maandag  
date: 2018-02-12 
---

### Dag 1

Na 2 weken vakantie en 3 dagen maastricht zijn we vandaag gestart met de nieuwe periode. De nieuwe groepen zijn ingedeelt en ik zit met Rosa, Puck en Floris. We hebben als groep een swot gemaakt om te kijken wat onze sterktes en zwaktes zijn als team en waar we elkaar mee kunnen helpen. Omdat Floris en ik visueel al ervaringen hebben gaan wij de andere daarbij helpen deze periode.

Puck en Rosa zijn begonnen met het maken van een Debriefing. Floris gaat de poster maken Ik zou het plan van aanpak schrijven.

